有錢人用300萬買口罩係唔同D

國泰港龍女地勤，上月突然透過手機短訊聯絡一名舊同學，聲稱有大量口罩出售。舊同學將消息告知親戚朋友，最後連同她共有7人訂購7萬盒口罩，並按對方要求先繳付訂金逾300萬港元現金。詎料付款後，對方卻遲遲未交貨，其後更失去聯絡，受害人於是報警，警方調查後，今日(7日)在青衣將涉案女地勤拘捕，不排除有人因爛賭輸錢欠債而犯案。

被捕女子姓薛(32歲)，據悉在國泰港龍航空公司任職地勤。消息稱，有人在上月傳手機短訊聯絡熟識的一名舊女同學，噓寒問暖後，聲稱自己有門路取得大量口罩，可供出售，問她有沒有興趣購買。舊女同學見新冠肺炎疫情仍嚴峻，巿面口罩供不應求，購買合宜口罩仍有困難，價錢亦昂貴，因而對可以輕易購入口罩大感興趣，表示要購買。

與此同時，舊女同學亦將有關消息轉發多名親戚朋友，其後有6名親戚朋友回應表示要購買。舊女同學於是作為聯絡人，連同她及6名親戚朋友共7人，向賣家購買共7萬盒口罩，賣家要求他們以現金支付訂金，7名受害人均答允，最終按要求將逾300萬港元的訂金支付。

但7名受害人其後遲遲未有收到有關口罩，而賣家不久亦失去聯絡，懷疑受騙，於前日(5日)及昨日(6日)先後報警。警方葵青警區重案組接手調查，根據受害人提供的資料經深入追查後，今日(7日)下午約2時採取行動，掩至青衣長宏村;，以涉嫌「以欺騙手段取得財產」將涉案女子拘捕，其後再押她往機場的辦公室搜查儲物櫃，拘捕行動中探員檢獲現金及手機等證物，相信與案有關，警方不排除有人因爛賭輸錢，欠下債務，進而藉出售口罩向朋友行騙，將進一步調查。

唔知要坐幾耐

有錢人係唔同D

假設罪成坐三年,當打工即是年收一百萬免稅包食住。咁既荀工邊度搵啊

諗住做大炒家

研均每人輸42.85萬。

平均